美斯拒絕領獎 表示不想成為腐敗的一部分

在2-1戰勝智利之後，被紅牌罰下的美斯並沒有參加頒獎典禮。不過隨後美斯還是接受了媒體的採訪，對於自己缺席頒獎的原因，美斯表示自己不想成為這種腐敗的一部分。

當被問及為何缺席頒獎典禮時，美斯表示：「我們已經做了我們應該在這屆盃賽中該做的，但我們沒必要成為這種腐敗的一部分，因為我們在本屆盃賽缺乏他們的尊重。對陣巴西和智利我們都踢出最好的比賽，但他們沒有讓我們進入決賽，腐敗和球證不允許人們享受比賽。」

對於自己被紅牌罰下一事，美斯表示：「加利美度就是這樣，他總是在打架的邊緣試探，我以為球證會對我們兩人出示黃牌，但是，好吧，也許我為上次自己說過的話（炮轟球證和美洲盃組委會）付出代價，不過最重要的是球隊完成了比賽。也許是因為我上次說了那些話，他們這次來找我算帳了。」

對於此次美洲盃之旅，美斯表示：「我能夠高昂著頭，平靜的離開，我很驕傲我們在場上表現出來的一切，我希望我們的球隊能夠得到尊重。」

對於明天巴西和秘魯的決賽：「這裡是巴西，我希望球證和VAR不會去影響比賽，讓秘魯好好踢完比賽，不過我認為這很難。」

怨花

牙欺好少講咁多野

認真，今次算有霸氣

輸＝黑哨

其實南美足協黑左好多年，應該忍無可忍了。

小花幾時加入利記呀
咁撚怨

今日美斯 明日香港

張相證明美斯隊友想成為這種腐敗的一部分

要不是戴巴拿

咁你又踢美州盃

對陣巴西和智利我們都踢出最好的比賽
(但我一球都入唔到）

秘魯爆冷贏巴西條廢中又可以點兜？

巴萨官方：阿根廷足协将前往南美足球联盟要求取消梅西红牌。如果红牌不被取消梅西将在2020年美洲杯执行停赛处罚。#2019美洲杯##吐槽个球#

咁韓國果年拎唔到冠軍係咪冇黑呀

咁之前啲歐聯又拎

垃圾講廢話

如果攞冠，唔知佢係咪一樣咁講

成篇都咁似nineup報，係最尾嗰段無高潮

對於明天巴西和秘魯的決賽：「他媽的，這關我屁事？」

有領袖氣勢

明明唔應該出線
就因為黑哨走得遠左
咁咪黑囉1

怨婦到

下年咪撚踢啦

屌

客觀講
頭兩場季軍停真係廢
但呢兩場真係有少量主場雞同黑哨

美斯真係毒來

唔好對人唔對事啦 係真係黑到仆街啵
個var整出黎唔撚睇咁制

講咁多廢話 肯交返史奈達個獎未

抵撚死啦

自己撞人先又唔想拎牌
對面比你撞完還手仲有紅先慘
真係球王嘅霸氣

小花終於成長變霸王花

對巴西關咩黑哨事
地硬

佢心口作人膊頭先

其實呢度有幾多人睇過場波?

唉

地＂爛＂呀

怨婦到 咁你一早就唔好踢啦

球例（美斯制）：撞人先唔會有牌，人地還手就可以食牌

我記得以前屌疤黑哨果陣
有啲疤狗仔話球賽無絕對公平 得相對公平
而家兩件紅曬又唔係一黃一紅

當年北京電視機又慶晒祝咁

公道講，對巴西個場真係有啲黑哨
佢今日個張都唔應該係紅牌

美斯國家隊都係悲劇

最多咪兩個都黃
睇完var 都維持原判

當年黑鳩史奈達都有資格話人腐敗

當年歐聯黑哨又唔見你唔領奬
睇黎球王長大了

無波情況故意撞人叫衝突
美斯Fans係咪全部唔識球例

花迷只係話自己最識波
幾時包埋識球例

輸=黑哨
贏=正義

係疤慣咗有大量黑哨所以踢唔掂國家隊？

屌 你咁撚清楚 D花迷點算呀
不過 唔計

琴晚睇個時仲以為佢淨係多手推左一野
對面條精神病就發作撞美斯
美斯就企係度俾人撞開添⋯⋯
原來美斯推完再撞人

不過黃牌都夠晒啦平時⋯紅真係太嚴⋯

自己撞人又唔夠人撞

佢地: 你有冇睇場波 淨識9 UP

加利美度行返入球場
美斯仲行埋去挑機喎

南美佬好撚古惑

琴晚睇live個角度真係唔覺美斯撞人
淨係第一下多手推人
點知

踢巴塞就唔好咁多野講啦

惡撚到 撞人先惡人先告狀
輸波又話黑哨 曼後仲要屌自己隊友腐敗

對方攝位->球神發嬲撞人->對方撞番球神->球神同對方撞唔夠撞

佢黑人就得，俾人黑就唔得

黑

花迷: 你有冇睇場波, 淨識屈

美欺：佢用個頭扯我膊頭上去撞佢咋

小花=學生
球證=警察

你地諗下啦
今日美斯，明日香港

小器球王

咁既角度睇返
佢最後舉雙手扮蘑菇 好噁心
佢搞咩變到咁⋯

國際杯賽係嚴啲㗎啦，西甲就話唔紅你啫

唔夠撞舉手投降呀…
咩扮無辜

屌你老母，自己廢輸咗就話腐敗

巴塞球王都學生？

話撞撚死人咩, 容乜易收山架

C柒打球證停賽夠話疤狗逼害啦

腐敗球王

你疤狗黑撚左人幾多年呀屌你老母，仆街啦廢物

唔夠撞

邊場？

好撚多盲反閪

世界盃對克羅地亞落後緊已經郁手郁腳啦
係對面脾氣好先冇事炸
今次對返南美撚咪打架囉

仲有沙維 小白 列貝利 要還

佢似比人打多d

唔領獎咁堅
咁做咩北京電視機果陣同後幾年又領

有圖有真相
等王將軍入來

你夠係香港生活啦

冇錯呀，出咗西甲外咪學生囉，返翻巴塞咪做返黑警

北京電視機你又咁撚開心啊 小花

牙花今次堅嬲

俾人當狗咁撚

美欺會唔會有危險

話紅牌啱果D同認同DQ有咩分別？

ching仲唔認美斯迷

…做乜鳩